講真如果籃網呢隊垃圾都入到季後賽，我真係退出lihkg算

黎緊3場對公鹿溜馬熱火
如無意外就輸晒提早放假

支持

藍網算係咁啦 你睇魔術...

魔術上硬第7
我估籃網輸熱火落第9

又反羅

學友又燈

Dloooooooooo

牙羅今季打起 學友功不可沒

讓番個位比魔術啦

學友feel到羅仔真係有危機了

魔移入硬 之後賽程易打

術

你退出我會好心痛

DLO勁野,今季MVP candidate
一定健康完成球季

屌佢老母整傷我ripcity要員
快撚d仆街死啦

邊個整傷佢
成隊野不嬲柒開架啦風水咁閪
Oden roy又邊個整傷佢

退出未

走啦屌你老母

關猢撚事

點解要反dlo反dvd

又要睇羅狗扮勁。。。

咪撚25啦

挽留

🤯